Tarea para la clase cliente servidor:

compilar y ejecutar primero ./server luego ./client
seguir pasos

Nota: en el lado del cliente se logea solo una vez si su cuenta existe,
no es necesario que para cada accion indique numero de cuenta.
